沙角成日有條友要去沙田嶺路

沙角村成日都有個呀叔話要去沙田嶺路
之後就會話冇數據要你幫佢search沙田嶺路
係咁話自己係好人同係咁say sorry
仲話自己係tvb到做野 比埋佢同啲唔知咩垃圾明星合照我睇
之後就喊晒口要你借錢比佢去青衣攞戲服
有冇人真係比佢呃過？

TVB 不了